[學唱歌] 各位巴絲有冇介紹

真心想認真學
想搵一個好又平嘅老師
最好每堂之後都會有練習返屋企做
利申：窮苦學生，五音不存

或許各位可以分享下自己學唱歌經歷

留名屌你老母

你想平真係幫你唔到
香港地學唱歌貴未必一定好
但係平就一定唔會好

我都明 ，最緊要掂，平係其次，巴打有冇介紹？

係香港1對1學肯定幾百蚊一堂而且唔保證會好
我係singing square學過
$800/10堂
質素都ok但始終唔夠深入同針對性，因為平均十人一班
進步就唔明顯
要學返大陸學

利申：返鄉下探親順便學左幾堂，$100一個鐘，覺得唔錯，教法同singing square唔一樣